依條日本妺個樣俾幾多分？

依條日本妺個樣俾幾多分、100分滿分

咩CUP數?

桃乃木かな

咁撚似桃乃木既

65

桃乃木

驗眼

0分

重作

95分
-5分係因為無得屌

咁都得65？
［img]

幅幅唔係遠就遮住，點睇呀

小原櫻子幾時死？

桃乃木梗係100分

似你老母多啲

100分 不過樓主唔好ff了

80

撚鹿圖支援

自膠

貼夠未

除咗衫之後扣分

90/100

90

0分

75

著衫好睇過唔著 佢ig啲相好靚

83

隔住個MON 20分
見到真人40分
做到朋友60分
做到SP80分
做到老婆100分

門牙柒-20分
68分

相靚過拍片

桃B

好似hebe

應該係你要驗眼

佢有咁靚咩 平時睇片唔覺

片對奶好墮
但我狗衝

最近j緊佢

琴日先j完

佢瘦到對波好核突
以前肥啲嗰陣對野正到

Ok la

100

正撚到

我老婆 100分

45

有d角度似楊幂
有d角度似孫慧雪

佢左胸粒lin好怪

99

其實係咪整左容

有著衫正過無著衫

agger
本身樣靚
片又唔好睇

化左妝減分，70

真係好驚落妝後個落差

你老婆日日比人屌

G

有得屌 100
無得屌 0

75/100

其實我覺得佢靚過三上

無
減肥成功姐

唔睇波嘅話

最少90分

竟然未睇過...

同麻倉優一樣

滿分

200
100係比佢
淨低果100比自己

正過好多idol 同akb 啲女

著住衫屌 100分

同旬果點分

桃乃木好撚正

幾多分咪又係冇得屌

都唔錯呀

無波

佢twitter啲食嘢po好睇過佢啲片好撚多

睇片隻眼好似D弱智咁

桃谷>桃乃木

真喎，岩岩睇完佢d片，明明好靚好fit但唔好j, 點解

同三上一樣

我覺得三上好好j
可能大波過桃乃木好多

得乖學生個套好睇